我失戀啦

是咁的
6月尾果陣我識左個女仔
我做左好多野哄佢開心
又係網上向佢示愛
又癲到儲錢將我既愛意登報紙頭版
幾個月以黎又不斷拉攏佢身邊既朋友幫我講好說話

佢受架

佢有講過鐘意我，會同我一齊架

我仲知道佢一路都準備緊份大禮比我添

但係佢有一個前度
佢地今年年初開始鬧交
一路嘈一路嘈
個前度好想同佢復合
但個女仔淨係諗緊可以點樣係個前度身上cap多d水
所以就不斷係度傾數
我見到佢地咁樣不知幾開心

但係就係琴日，個女仔話同個前度已經初步傾掂數

死啦個女仔一定係回心轉意啦，佢一定係唔要我啦，我失戀啦

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇